如果因航真係買左快運，咁我咪要 同快運班人坐埋同一架機?

唔撚係化?

其實UO機好坐過CX

d 優越感冇哂

唔係掛? uo闊過因航機? 未坐過uo

因航想做 廉航

因龍就話姐 uo收皮啦

變左因龍uo

想要優越感就唔會搭CX啦

就係唔想同ou d人坐先買因航機，屌依家即係點先?

想同ou d人坐
去日本咪搭JAL/ANA囉
去韓國咪搭大韓囉
去台灣咪搭長榮囉
去越南咪搭越航囉
去秦國咪搭秦航囉
屌你咁撚多選擇，就算因航執撚咗都冇所謂啦

買起快運, 加價, 再改名叫泰快

因航是香港人航空公司，所以我坐人航，ou係蝗公司所以我唔會坐。

太快

應該叫泰龍快

o乜撚野u

咪玩啦大佬

因航擺明係想開多個客源

做埋 廉航d客?

又唔係合併

想食埋廉航條水好正常，jetstar都係澳航旗下

分開做就無所謂，我驚好似同港龍咁。

丸龜買左譚仔
咁九龜係咪有米線食？

多條廉航唧，只要唔好一齊check in就無所謂。買咗佢咪好囉，唔好再俾D蝗航霸住香港

你坐頭等咪得囉

買完摺左佢，咁cx咪可以順勢加價囉

到時國泰非廉航班機超賣，無機位俾人上

會唔會調啲乘客去坐廉航機

我就係怕咁，因航好多地方都直航好好坐

怕，咪自己買部飛機坐囉屌你老母
講到好似得一間航空公司咁

蝗航持有因航30%

因航都持有蝗航股份

唔好俾班人入lounge ok?

典型港豬憎人富貴厭人貧

唔撚畀怕架屌你老母隻西

on9，你有你坐ou，我有我坐因航，憎乜鳩野富貴呀？ 你地鍾意坐蝗機我無意見架。

外國大把出名航空公司hold住間廉航食多條水
兩邊分開做
係因航懶清高而家先肯玩呢條水

新航都渣住間Scoot啦
但兩邊分得好開

其實而加UO都唔再係HX做地勤 係搵另一間外判公司做
因航只係想搶UO黎做遮 唔係合拼
真係收購成功的話
只係地勤人員變左因航人(即係著因航制服嘅地勤幫你地check in etc.)

peach同vanillla都係ANA既
但你買ANA有咩事都唔會扔你要搭peach/vanilla既

希望因航唔好愈做愈差啦，唔係又畀因報日日唱架啦。

坐cx都有優越感
連登仔真係

坐uo好似得罪你咁

傻啦
我以後坐ANA
唔洗見到你

國泰蝗左好耐啦

都未必。
peach 同ana夠係関連企業
你check in 都係分開peach還peach, ana 還ana

香港黎講 最多都係因航人換件衫做
好多間airline喺香港都無請人做地勤 只係搵外判公司做，最多請幾個人直屬airline嘅人做monitor(有啲會有個總公司嘅人黎做站長)
好多時見到地勤人員著住airline制服都只係外判公司staff換左制服
不過以我所知UO地勤無自已嘅制服
之前都係著HX制服做 而加著另一間公司制服做

(利申做緊低賤地勤仔)

香港人梗係坐香港airline, 唔通坐蝗航咩。

ANA我都成日坐架，只要唔係蝗機我都坐

起碼唔係全蝗啦，快運擺明100%係蝗黎

要咁樣黎攞優越感真係好可憐

應該唔會, 快運長期滿坐, 好爆
上次去同返都有客賴死 , 去 兩個女人 , 返來兩個年青人
為咗手提行李太大件上唔到機, 同佢嘈咗好耐.
最後都屈服寄艙 有磅有尺, 重同佢嘈 .

快運客源唔同, 好多閪客.

其實你俾多十倍錢坐頭等, 都係要同買經濟艙班人坐埋同一架機度

3舊屎,無分別

就係唔想同呢d西客一齊，正常客歸因航，西客歸蝗航 啦。

夾硬黎講

咪又係交通工具分咁多做乜

收到風，海航應該唔會賣快運，咁都無咁驚

不過好大機會海航今年拆骨分件賣

因航企開D啦下下都delay

uo不知幾準時有早無遲

Cls, 打手打到咁

ana 同jal都係同lcc分開獨立營運
cx買uo正常都會咁做
最多咪asia mile比你換埋uo
市場定位同營運方式都唔一樣 分得清清楚楚都正常

呢d算唔算係真正打飛機呀？

日本丸龜夠買左譚仔，你碗米線有無變做烏冬？

算啦 唔係坐商務/頭等既人
又咪等於廉航
比個狗餐你 放部電視比你撚下 比個空姐閪下你臉
等你多d優越感姐

或者因龍/因航Leisure 線轉UO，同SQ/MI轉Scoot 情況一樣

買野有錢 寄倉冇錢

坐得蝗航 ，你要佢地畀錢?
咪玩啦

應該就唔會啦
cx都訂左一大批a320做依埋航點
最後可能各有各做就算

買uo真係純粹依個市場係有得發展

應該買唔成

海航唔全放，唔值得買

依家香港政府壓倒一切，好難講

其實佢新訂啲A320係比因龍定自己？之前記得CX好串話淨用廣體客機